《年度回顧》2020用一個漢字總結今年生活

我會用「鳩」字

1. 感覺今年鳩下鳩下又過左

2. 政府班垃圾官員仍然係一鳩樣

亂

成個世界 咩邪魔外道今年一次過出哂嚟

頹
冇得去旅行晚市堂食又冇 悶到痴線

14年開始已經係咁，689上台後就鬥爭為綱

真，但又唔見自己儲到錢

謬
全世界都cls

吓

成年發生嘅事都光怪陸離
由武肺到手足判決到全球局勢
發生得好快接受理解同消化嘅時間都唔係好夠

有聲